消息：立法會不續任議員可獲四年任滿酬金

【Now新聞台】立法會行政管理委員會下午開特別會議，據了解，政府建議向完成四年任期的議員，先發放任滿酬金。

根據立法會議員酬津安排，完成任期的議員可獲相等於任內所得薪酬15%的任滿酬金，即大約70萬元。

立法會主席梁君彥在人大常委會決定議員續任一年後，去信政府查詢任滿酬金的安排。消息透露，政府的回信建議，完成四年任期的議員都可獲發放任滿酬金，至未來一年會續任的議員，完成任期後，可獲另一筆任滿酬金。行管會下午開會討論有關事宜。

Fat fat

議會戰線

等睇有人咬70萬人血饅頭

張約四年就係四年架啦，約滿梗係要畀格，咁都仲要討論？

班獻世派議員fat fat

有得唔比咩

真心問 議員任滿酬金同薪酬本身係分開?定本身無?

呢15%不嬲都有，柒婆就想下一年加多筆，睇下邊個轉陣留低，下次選舉一定出盡矛招大炒你，但大炒都要有對手在場先過癮，狂入吉場有撚用

梁游當年唔講支那就可以四年人工480萬+約滿酬金70萬, 而家唔單止坐監仲要賠錢

政府話唔比咪唔比

藉口黎姐，羅冠聰無講支那都比黨屈做唔忠誠而DQ

暴政就係中意乜柒都拎黎拗，拗到市民唔夠ram去關注所有野！

同12個condom唔食草就唔會坐成世
港豬唔反政府就唔會比狗咬一樣道理
投共最好

而家個款以係話你班友唔聽話所以唔想比

大家唔好咁，
其實班泛民議員忍辱負重繼續參加議會咋

分開，一筆過

共產黨要搞你就搞你架啦
總會有原因做藉口

行管會好陰濕

泛民而家話退就畀人話
有錢攞就肯退

哩個係正常合理安排
唔好俾左媒spin到係恩賜

點解無？依加邊個大哂你唔知咩，訓左幾耐

與新彊人唔反抗就唔會有集中營同一邏輯
我稱之為支那賤畜邏輯

咁姐係辭職又會俾人屌人血饅頭，唔辭又俾人屌人血饅頭

咁我哋就緊係忽略呢啲係咪都屌嘅人啦

又嘈過.......